你覺得佢係黃店 D餸岩你食 你未多d 幫襯lo

鬥黃 有意思咩？
與其懷疑呢個果個
不如多D幫襯 心水黃店仲好

另外 龍門冰室 係咪扮黃
係咪帳目唔清 人血饅頭 我唔理la
佢未係我心水黃店

不過如果我係老闆 我想食幾家茶禮
同時唔想有手尾跟 我一定唔會揀果個時候入理大

其實咩事 有啲追唔切

推sor

好多分化post
呢個時候 唔應該分化

蕭生好野

其實15號乜事都未有

隔離post 話
龍門 帳目不清 扮黃呃人

所以我未想講 係心水 你覺得黃 去馬
洗咩理人

就佢真係扮黃 為賺錢 咁又點
首先食物已經岩你心水 你無蝕
同時佢扮黃 立場上已經係一種表態
所以我先想隨心揀黃店

11月11日，反對逃犯條例修訂草案運動期間，示威者發動「三罷」（「罷工」、「罷課」及「罷市」）行動，期間有身在紅隧示威者避開警方追捕時，而進入校園範圍。警方在未得到校方同意下擅闖校園，並向校園發射催淚彈。[29][30]11月11日上午9時05分，理工大學發佈消息緊急停課，並要求示威者離開校園。及後，示威者開始設置防線。

佔領校園 編輯
11月13日上午9時35分，理工大學發佈消息提醒學生和職員切勿返回校園。當日起，校園設施再次遭到破壞，出入需經黑衣人安檢。多間實驗室被盜，化學物品遭竊。[31]

11月15日，有片段顯示，有大批黑衣示威者在香港理工大學的泳池旁練習掟汽油彈，火光熊熊，泳池形同「練靶場」。當時泳池已被放水，泳池旁有大批黑衣人聚集，人聲嘈雜，期間有人不斷向泳池投擲汽油彈，先後有3個汽油彈擲出，泳池底部被熊熊烈火燒成焦黑，估計最少已被擲逾數十個汽油彈。期間有示威者叫人後退一些，亦有人高叫「我又玩」，當汽油彈擲出爆出大火時，旁人齊起鬨。[32]

算係相對和平啦
唔好講到槍林彈雨走入去煮飯咁

咁唔見你入去煮既？

唔會自爆

我又冇講到咁誇張 果段時期姐
咁就算前期 都有會有麻煩嫁嗎

見好多人講到佢冒住暴動罪風險入去煮飯咁

咁果個時期 你係果個範圍出現。
佢都可以用呢條罪入你。（老屈）
你睇下而家玩行政拘留。
明知證據薄弱 告左先 法庭休庭 坐左先
坐返幾個月 再上庭 班仆街聯手一條龍服務
中間個折磨左 上庭 唔夠證據 撤控

中間果下 折磨 真係對果班青年人
同屋企人 隨時搞到佢地自殺

成撚日扮晒偵探咁，連登係最撚鐘意批鬥

依家好煩，好多5毛係度帶風向
基本上一叫大家唔好分化鬥黃就會有幾個user係度覆o的似有幻無再撩你同佢吵
建議樓主唔好理佢地

鬥黃無意思，要搞就搞淺藍，已經係黃既根本唔洗再理